香港人真係好撚on9

當年英國割地你地就屌到仆街
嘈足咁多年
到宜加中國割地
你地就聲都唔撚出

唔好話咩都落實左
抗爭都冇意思
你唔做就乜都冇意思

聽晚野餐見

sor錯台